{"9":{"label":"\u00c9COLOGISTES, SOLIDAIRES ET CITOYENS","short_label":"EUROPE ECOLOGIE LES VERTS","id":9},"4":{"label":"Nos vies d'abord !","short_label":"LFG","id":4},"2":{"label":"DEBOUT LA FRANCE AVEC NICOLAS DUPONT-AIGNAN","short_label":"DEBOUT LA FRANCE","id":2},"7":{"label":"+ FORTE, + PROCHE, NOTRE REGION AVEC JEAN-PIERRE MASSERET","short_label":"PARTI SOCIALISTE","id":7},"6":{"label":"LISTE FRONT NATIONAL PRESENTEE PAR MARINE LE PEN","short_label":"FRONT NATIONAL","id":6},"5":{"label":"L'UPR, avec FRAN\u00c7OIS ASSELINEAU - LE PARTI QUI MONTE malgr\u00e9 le silence des m\u00e9dias","short_label":"UPR","id":5},"3":{"label":"Lutte ouvri\u00e8re - Faire entendre le camp des travailleurs","short_label":"LUTTE OUVRIERE","id":3},"10":{"label":"Non \u00e0 l'ACAL, Oui \u00e0 nos r\u00e9gions !","short_label":"LISTE R\u00c9GIONALISTE","id":10},"8":{"label":"Unissons nos \u00e9nergies avec Philippe RICHERT","short_label":"LLR","id":8},"11":{"label":"FAISONS ENSEMBLE","short_label":"FAISONS ENSEMBLE","id":11},"12":{"label":"Debout la France avec Nicolas Dupont-Aignan","short_label":"DEBOUT LA FRANCE","id":12},"13":{"label":"F.L.U.O. (F\u00e9d\u00e9ration Libertaire Unitaire Ouverte)","short_label":"LISTE FLUO","id":13},"14":{"label":"AUX URNES CITOYENS","short_label":"AUX URNES CITOYENS","id":14}}